小米notebook抵唔抵買？

就黎開學 想買部notebook做group project用
小米果部好似平得黎硬件幾勁
想買$5499 人仔果部
I5
Display card Mx150 2gb
8gb ram ddr5
256 ssd PCI e

大家點睇？

Or有無推介？

唔識電腦

我都見唔少人用 比我想像中多
新版啲spec係抵屌 張顯卡勁過950少少 但又慳電成倍
不過你穿越? 8GB DDR5?

5000蚊買DDR5抵晒啦

sorry 原來係ddr4

我都想問下。。我對電腦認識唔多
想問如果呢部小米notebook 用去打d普通game
可以嗎?

平時睇片 做功課多
佢都有1080
得閒打場lol咁

巴打識唔識人用緊？

我見網上測試係打 overwatch 都流暢
但舊版黎 新版未有人試

講到口臭
等開學notebook ownership

我都等緊睇下會唔會有抵玩過小米呢部

小心啲資料

應付到要求

粒i5 係最低階果粒

用落有冇特別問題

唔怕個人資料落入強力部門手上就用大陸機啦

應該唔會放咩個人資料

Mac機我都用唔著啲功能

i3 先係最低階果粒

想知

個樣好柒喎師兄

你係用部notebook上連登、Facebook既所有對話⋯

冇事既

會唔會咁勁 我都要刷翻個繁體win10 應該會洗走左佢啲野
知道佢係抵玩就夠

但都係等下8月尾ownership 有咩有保證嘅機

我覺得樣唔係重點 配置比較重要

唔會為左型lor 大學個個都用 用到柒晒

我會買 huawei 果部

好似貴啲？

如果air都柒既話
點解你會覺得呢部"米book"會唔柒得過air?
你唔使畫圖唔使圖片音樂壓縮處理個d
就咁普通買d文書機run office已經足夠你應付大學所需

而且macbook無失禮你 你可以睇返二手市場 9000蚊機你用完四年唔刮花佢放返出去都仲可以賣$6000 其他大陸台灣機得咩？
除開你咪當千零蚊租一年

利申: 非apple打手 但apple野保值係事實

巴打有道理 所言甚是 我會好好考慮 多謝你

黨，歡迎你

lg 最新果部啦
又薄又輕

Ig 係咩牌子 完全唔識電腦

LG都唔識？

lg都唔識 你邊度人?
不過夠膽用大陸野我諗都係..

薄 notebook 顯示卡散唔到熱係常識吧

識用梗係mackbook
利申：大一買左部mac air用到而家畢左業年幾都依然好用 眼睇住一堆朋友同期買其他牌子既notebook啲機一部一部咁死機

mx150 仲有hp envy 13可以揀

如果鐘意打機嘅人我真係唔建議你買macbook
以我做例子 買左macbook 都要整翻部desktop。
之後部macbook基本上就係封塵，除左去旅行拎出黎用幾下 都無掂過。
翻學老實講ipad夠做啦，除非你要用咩特別program。不過就算你要用咩特別program 基本上Mac係唔一定會有 但係Windows就一定有囉

唔驚爆炸?

標價6000...唔係真係會有人俾$6000 同你買4年嘅古董.

原來LG 睇錯左 i g

所以Macbook係次一個考慮

好似太貴 巴打

咁多人水鳩人買air

11年既11吋air，我前嗰排先放左二千幾。當然啦，厭煩直接買部性價比高既機用幾年，dum左就唔洗煩

12吋又貴
13吋air又唔算輕，mon又廢
真係得返pro買得落手

樓主要打lol都唔洗諗mac機啦

好啦 信你的